for honor ps4 免費！！

誠邀大家一齊玩！！

tg group:

歡迎問問題

咁垃圾既game做咩仲玩？

你唔鐘意就垃圾？
垃圾就唔可以玩？

玩開PC版， 新中國英雄幾正

之前玩果陣會彈game
而家仲會唔會

轉咗dedicated server 已經唔會了！！

Ps plus先有？

SURE

online無人玩

你係咪新手第一次玩

係

正常ga,因為隻game係用實力黎分房
你第一次既話個matchmaker就會分啲第一次玩既玩家同你打，不過真係冇既話佢都會比其他實力既房比你
其實隻game已經好完善架喇 比人斬多兩下，比假動作呃多兩下就識多架喇

好考反應，唔玩了

新手係咁
基礎學好之後先係隻game既精華----心理博弈

玩開大蛇同劍聖

psn:war_thunder618
歡迎各位大師新手切磋

我都覺好難玩 本身好鍾意呢料冷兵器都頂唔順狂死最終放棄

加我psn練習下

玩吓玩吓就會覺得好玩㗎啦，好有挑戰性

我想download 嘅佢唔俾
話要full game unlock entitlement
啫係咩一回事

有2個4v4mode 冇人，其他ok

日版psn要俾100yen

走喇返去玩你嘅EA啦 屌你老母

應該係你之前買過for honor

加我一齊玩 可以慢慢帶你玩

我又玩

加左你

岩岩down落黎 排爭權mode 活躍度非常高 排左5分鐘都揾唔到場既

同r6 同一個bug, 重新排過la

要重新開game先得

可以點解決？

我都一樣 冇買過又dl唔到

一樣問題話我買過唔比dl，但之前都未買過

去game library 到下載

玩左陣，大家有無開tg group

有！

呢隻game又lag又多bug
玩4v4 9成時間變圍毆一係群抽

ps4版個時一出同成班fd一齊玩左唔夠兩個禮拜就無玩過

所以咪應該試下囉，而家隻game 好咗好多

測試版嗰陣同你一樣諗法

而家同測試版嗰陣係兩隻遊戲 玩返你就明

我講緊既一出就玩唔係beta wo
我買碟入到game玩完係咁樣先咁撚嬲
個時買成4舊幾水

明嘅 一開始我都係咁諗 所以嗰時冇繼續玩落去 但係而家玩返感覺唔同曬 ubi 一直有每個禮拜更新隻遊戲 依家bug同斷線問題真係少咗好多 加上而家隻game免費 巴打不如試多次

屌你老母關羽同大蛇根本就屈角黎

大蛇其實好易打

大蛇:多啲防上，攻勢要多啲主動啲，新手打新手多數邊個出得招多邊個嬴，因為未識反應嘛，新手大蛇打新手既時候佢地多數會瘋狂輕擊唔會hold back防守下，如果你可以擋到，甚至係反擊到，佢地會驚，佢地會劣，之後佢地會因為啲攻勢失效又冇其他方法打到你，佢地個腦會一片空白，加上唔識防守然後任你魚肉

正呀 可惜冇人討論

一出就買左 1個月後去放 GAME鋪同我講算啦 依隻好難有人收

wfc

利申一開始冇買，不過當初rainbow 6 都係咁啦

悶到

可唔可以講吓有咩改善咗？

4v4 唔係圍毆同群抽仲可以係咩
隻抽有得玩1v1

第一就係dedicated server la,
第二balancing 令到隻game 更加考技術
除此之外仲有好多新content 等等，同一開始比差唔多第二隻game

岩岩裝左
還可以啦
都可以一戰既

點解有ps plus但佢話我無法購買？

單打雙打最勁仲係咪征服者，
果時玩到啱啱出忍者，
主玩女武神無限連同埋仲裁者，
宜家女武神好似冇得無限連，
仲裁仲係得後手靠打團嘅廢物

你去game library down 番，佢應該係話你已經購買。

最勁就冇一定嘅，用得勁就勁㗎啦

14轉Peacekeeper
完全唔夠武林打

點可以全方位擋?

console 就右棍拉下，pc就default 係C

main仲裁

被逼後手真係好慘

即係r3向下?

啱

我主要用劍聖，頭先試咗唔得，同角色有無關係

要某啲角色先有，通常有盾牌就有

你仲有冇玩? 我對親啲解鎖角色都唔夠打

緊係有！入個tg gp 仲有好多人有玩！

有冇話幾點玩?或者試下同你地一齊玩下?我玩得麻麻

我通常五六日玩，其他人下午夜晚都有人玩

睇第一句以為係正常人